仲以為自己睇緊一拳超人

唔click

幾時整個馬拉松式

其實唔難

唔知有幾多人
訓練果陣頭落地扭到頸椎癱左